［集氣］朋友入左醫院

佢仲好後生
但一個唔知咩名既病令佢短時間內咩都做唔到
亦會隨時離開
依排佢都係到試啲新既藥
開始見到好轉
作為作身邊既人冇咩可以做到
所以想上黎集氣
希望佢會冇事
等佢同我地一齊留係香港做樓奴

推

朋友加油！

咩病其實？

加油
你朋友幾歲？

集氣

推
希望佢冇事

我都唔知 但唔係癌症黎 我地都冇問佢太多

集氣就有用？

集氣
祝福你朋友

咁多數係原因不明免疫系統毛病
係咪隨時又插喉又抖唔到氣 成身冇力？

22歲人咋 仲未做樓奴 唔好放佢走啊

其實真係唔知有無用
但係希望奇績會發生

樓主朋友加油

幾多歲？
Btw 幫手集氣

輕輕一推

推
加油頂住

佢岩岩入院冇耐 淨係知 厭重左好多
開頭見佢 已經係冇哂力
咩病 真係佢家人清楚 我地淨係想佢冇事

當你冇野做到既時候
無用既野 怕咩去做？

22咋

咁你不如陪佢多陣 好過係度睇人氣啦

Btw命裡有時終須有...

加油，岩岩先挨過類似既關口，可過未必有你朋友咁嚴重，不過最想帶出關心佢既人真係好重要，巴打你都要好好加油陪佢挨過。

我唔係佢家人 冇可能長期係佢身邊
依個post都係佢啲 兄弟姊妹想佢知道有人支持佢 所以開

無咁易有事既

多謝巴打
身邊人 或 自己有事 先會明白 條命有幾脆弱

講真個句 香港人見你唔夠慘唔會支持你架

咪係 要一齊做奴隸

我都係盡自己綿力 想佢知有好多人會支持佢

集氣,希望早日康復

多謝巴打

加油

要比啲掙扎出番黎

add oil

怪病多數好快走

加油，撐住

其實佢既情況 我都係透過佢家人先知
暫時黎講就係
本來 冇咩希望
但新藥好似起到作用

多謝各位集集

加油呀

樓主朋友加油

我朋友19歲就中左風 佢都好慘

一齊加油
總有一日 可以一齊再去玩

加油
早日康復

加油
快啲起身，仲要番工嫁香港人

祝早日康復

起身輕輕一推

推 樓主朋友加油呀